{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영암 초원의 집 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前10時です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しとなります。 また、客室情報は提携店の都合により随時変更されることがありますのでご了承ください。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人まで基準人数に含まれますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 349
    }
}